2019 Pfizer GT 一問

遲下會有個video interview，有無巴打可以分享下以往經驗？Thanks

我都收到呀，你幾時in?

首先要識讀pfizer個名唔好讀錯

下星期，你呢？

今日呀

你first in?

係呀你呢?

係呀

In成點？

都係問返

有無講in完幾耐會有消息？

3月頭

I see, 你覺得自己in成點？ 我好緊張😂

我覺得還好 你放鬆d 呢關都係比較容易 加油!😁

你in成點?

未呀！你知唔知會請幾多人？

之前in過 跟住好似有group in 再有多一兩round in下咁啦

嘩... 好似幾難咁，ching可以分享多d? 但感覺又唔係好多人報，你果時去到stage幾？

我記得phone in先 跟住group in group in都有大半日 之後唔係好記得 好似要in line manager同country manager 不過我去到group in就完左

知唔知人工係幾多?
Group in難唔難啊

收唔到 invitation 是咪玩撚完

咁今年又唔係咁啵，今年係同HR video in 左先？ 之後就唔知係點安排，但感覺係d討論區無咩聲氣，可能CV果d screen得嚴左

人工唔好expect高

我問左HR, 話知後既stage都係group in同 panel in

Email 話2月內收唔到invitation就應該係？🥺